默克爾指衝擊國會令人感憤怒與無奈 特朗普要為此負全責

德國之前好少咁直接講美國內政

全球共狗

Communist Merkel

中國有無出聲幹涉他國內政？

deep state現形了

法國大革命 洗唔洗為上左斷頭台既皇族道歉？

CCP做既惡行 就扮唔知

關trump咩事

因為trump得罪哂歐洲, 而家棒打落水狗

咩邏輯
侵咪話唔容許囉

特朗普當日對待盟友咁撚串
就預咗有今日

今次仲唔乜仇都報晒

就快林鄭個閪頭都出嚟

Justice Dept. Open to Pursuing Charges Against Trump in Inciting Riot

WASHINGTON — The Justice Department said on Thursday that it would not rule out pursuing charges against President Trump for his possible role in inciting the mob that marched to the Capitol, overwhelmed officers and stormed the building a day earlier.

Details on

有咁靚嘅好位佢仲衝出嚟抽水咩

難得見到肥婆出聲

但對住維尼聲都唔聲

民主黨舞弊激起民怨之後走去屌侵

為香港發聲未？

表咩態啊

關心你果份
中歐投資協定好過啦

發聲 做下樣咁囉
真正做野的人就隊走咗

一早講左呢班撚樣受硬唔受軟

成班牛鬼蛇神跳哂出嚟

棒打落水狗
之前佢成日串鳩個肥婆
而家有機會仲唔入佢咩

邵嵐：肥婆講得好牙，國際戰線又贏